有冇人好鍾意裸睡?

真係超舒服 但係我啲friend個個都話好奇怪
有冇人同我一樣？

利申 會經常性地洗床單同被

幾年前發燒之後就裸睡
依家著底褲都瞓唔着

裸睡會一路扯住成晚訓唔著

咁敏感

我超鍾意

會著底褲
唔係好易想打飛機

青頭
應該係呢個原因